香港濕凍世界第一

依句同台灣最美麗的風景是人有咩分別

香港濕熱世界最熱
香港濕凍世界最凍

香港8度=外國-20度